條女咁樣瞓喺度 下一步做咩好？

抱佢上床幫佢冚埋被等佢瞓得舒服啲

後入

下一步鬧鐘響
個夢要醒夠鐘起身返工

打鳩佢

瘋狂影相Po上來

Fyy?